{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017717",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 라라비안코 비즈니스 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "を無料で提供します。 タオルや寝具などはチェックイン時に提供され、チェックアウト時に返却してください。 ルームクリーニングは毎日午前10時から午後2時まで行われます。 電話使用は追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。 客室内の禁煙及びペット同伴は禁止しています。 いつでもホテル内の食堂、ミーティングルーム、フィットネスセンターなどの施設をご利用いただけます。 食事は朝食を提供しており、その他の食べ物は近くのレストランをご利用ください。 予約変更やキャンセルは最低1日前までにお願いしなければならず、その後は払い戻しができません。 予約金額の50%を前払いしなければならず、現場で追加費用が発生する場合はチェックアウト時にお支払いください。 午後10時以降は、他のお客様のリラックスのため、静かにしてください。 予想到着時間より遅く到着される場合、事前にご連絡お願いします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "提供されるアメニティは何ですか？",
            "answer": "タオルや寝具などが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室の清掃はどのように行われますか？",
            "answer": "毎日午前10時から午後2時まで行われます。"
        },
        {
            "question": "電話使用は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、電話使用には追加料金が発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁煙やペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では禁煙およびペット同伴は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの施設はいつでも利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテル内の食堂、ミーティングルーム、フィットネスセンターなどの施設はいつでも利用できます。"
        },
        {
            "question": "食事は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食が提供されます。その他の食事は近くのレストランをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "予約の変更やキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "はい、予約の変更やキャンセルは最低1日前までにお願いいたします。ただし、キャンセル後の払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約時に前払いが必要ですか？",
            "answer": "はい、予約時には予約金額の50%を前払いする必要があります。また、チェックアウト時に追加費用が発生する場合は、そちらもお支払いください。"
        },
        {
            "question": "夜遅くに静かにする必要はありますか？",
            "answer": "はい、午後10時以降は他のお客様のリラックスのために静かにしてください。"
        },
        {
            "question": "予想到着時間より遅れる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予想到着時間より遅れる場合は、事前にご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 407
    }
}